有冇咩高質漫畫推薦

如題
咩類型都ok 唔該巴打

-,-

粉

tsf物語

哥布林殺手

一直都有支持本土創作

宇宙兄弟

一路都追緊

訓緊睇吓先

野良神
黑社會的超能力女兒
迷宮飯
斬 赤紅之瞳

噬謊者
火鳳燎原

魂環

To Love

山カタ

家有女友 神作不解釋

如果短短地又完左既試下睇

最底限渣男

連登仔寫照

恐怖寵物店
怨恨屋本鋪
怪醫芙蘭

龍珠超

Origin-源型機

回復術士重啟人生。。。

野良神,幾好 可以識下日本神
又有女睇

好想芙蘭畫落去

潮與虎

標準答案： 噬謊者

故事已完
成本野無冷場，無偏離軌道，一直依照主線進行
仲要無爛尾

係當今世代難得一見既痴撚線神作

醫龍
烙印戰士
Monster
槍王黑澤

王者天下

(未完)高分少女
(完左)魂環
(完左)火之鳥
(完左)狼少年今天也在說謊
(國漫 + 完左)渡靈guarding

戀愛與謊言

PV

咩類型都ok的話

「魂環」、「蜥蝪騎士惑星公主」當然唔少得
仲有「思春期誘惑」、「GE～Good Ending～」、「扭曲的同居生活」都係唔錯嘅選擇
想諗多少少野，就推薦「罪與罰」、「晚安布布」
想要打鬥
首選都係「烙印戰士」
要少少咸多多趣，好耐之前嘅「我妻同學是我老婆」都好撚正(但係爛尾)
「GRANDBLUE」暫時最推介，搞笑黎講

火鳳燃原

火鳳燎原

前排睇左套嘢又係咁上下
講個人死左，響異世界重生，變左治療師

巨人

最尾除咗閏秒
鬥智同伏筆都唔算好多
最正都係發射塔估數目

鬥智同伏筆唔多
成套野由頭到尾都係鬥智同伏筆喎

我講最尾以下犯上嗰part喎

500幾話頭尾完全扣連
真心癲

佢啲打鬥同處刑正到仆街

追果陣每話每話睇都唔太清楚故事講乜
一次過睇就正

Last game
初春
藍海少女
女朋友借我一下

反而想知有咩好似gantz咁打外星人

火星異種

火影

笑到噴水

火星異種第一部個feel真係似gantz

銀狼血骨

燃完？

血腥暴力我會推山口貴由劍豪生死鬥，蠻勇引力同猿渡哲也嘅仁清
鬥智鬥力我會揀甲斐谷忍嘅One Outs同小田霧響子的謊言
成人向d嘅可以試下池上遼一嘅血銃同英雄本色
人性d嘅有死亡預告，走馬燈株式會社同Happy People 1-2

火鳳燒草原

王者天下
熱血漫之中 第一

白兔糖

黑社會的超能力女兒

以下犯上都唔鬥智同無伏筆

你有沒睇架究竟

貘先生入卍前已經鋪緊以下犯上既準備

作者以下犯上開始前既200話開始鋪有關以下犯上既伏筆

On99

講最癲既伏筆應該係恤衫上面果滴血跡

Monkey Peak

噬謊者咁多年黎已經唔知翻睇左幾多次，搵左好耐都無一套比得上佢。

火鳳既鬥智同打鬥都唔錯，但節奏太慢

天空侵犯

標準答案

鋼鍊 獵人 入蹲 衝鋒21

火鳳

噬謊者已經上晒神枱

真係超好睇

最重要係已經完左

可以一下睇晒成個故事

湯搖莊的幽奈同學

海虎

邊到高質？？？

有賣肉有戀愛有後宮，仲想點

我在麻理體內
押見修造啲作品都好高汁

那個只是前輩的歐金金
阿部洋一係鬼才

浪客行
畫功x哲學思考

得個小小劇情全程畫肉就高質？

我都想講呢套但最近啲劇情唔知佢想點
開頭到遇返女主阿哥都超好睇

後街少女

可惜無尾

我們無法一起學習
黑社會的超能力女兒
為什麼老師會在這裡

潘朵拉之心
婚嫁物語
純真的人
真想讓你們交換

作畫細緻故事又正

蘿莉環島之旅
蘿莉裁判與賢者之石
变身

食左呢d先 好快 岩睇再介紹

東京喰種

亂到仆街 完全跟唔到發生緊乜事
睇左2次先有明

好撚正,但無人講

誠如神之所說

同班同學上村由香如是說

[member]有無人知呢套係咩漫畫

新暗行御史

整體高質 個結局有d太趕

唔肯定係俾人斬定唔想畫

同求

蘿莉的時間

物物語

my name

神不在的星期天

銀魂
最純真的時間
天使心
城市獵人
雙面人難破
自殺島
少女猛禽

偷窺孔啦
扭曲的同居生活上面巴打都有講

螺旋卷鈎生都唔錯
短短幾 百幾集有頭有尾幾好睇

熊貓

留名

唔識入就88